日本拉麵可以同香港魚蛋粉麵 比較嗎

比較邊方面先？

魚蛋河世界第一了

無得比

兩者都係各地既代表食物

各自係兩地都係平快之選

但拉面好似可以玩多d 花臣 湯底 麵與 餸菜 以致 配料 日本仔都好多野玩

代表性

總有一間係左近
日本拉麵就賣自家湯底 幾濃 豬骨 味噌 牛油 叉燒

香港魚蛋粉呢 有湯底可言
賣魚蛋自己手打

車仔麵

車仔麵都可一戰

雲吞麵會好啲囉 大地魚湯無得比？

講真，個湯真係間間唔同

魚蛋粉+辣椒油+醋

魚蛋粉贏成條街啦

留名睇樓豬比人屈係踩港崇日

事實黎
有咩香港優勝過日本

好好玩？

樓價？

牛腩河世界第一

當牛腩河死架？

牛腩河

好鍾意食旺角角銀行中心對面冷巷個間
只食魚片河